[團結就是力量] 民意必勝

記住無論發生咩事

隊友幾豬都好

只要大家目標一致

不分化

不督灰

不割蓆

真民意一定會贏

無論付出多少，都唔會放棄